點先可以大隻

做一下掌上壓

會bulk太勁

上連登問

ching開膠貼嘅靈感邊到嚟

狗點做掌上壓

問左

有女

我女朋友提議

dllm

真人a50

200 深蹲
200 掌上壓
200 sit up
20k 跑步
練返一排會變靚仔左

waiwaig

問肥絲

一日一杯奶茶

你日日j waiwai隻手已經夠大隻

勤力d飲大隻粉

大隻左都係溝唔到waiwai

狗黎講你已經算大隻的

首先一定要養成一個良好的生活習慣，唔好太夜訓，例如日日打機打到2-3點。第二，想變一隻一定要食早餐，一個營養豐富的早餐可以令你有能量你活動，好似健身。呢兩樣都係一定要有，如果唔係做幾gym，之後點食樣都係冇用。

在飲食方面，想長多D肉就一定要吸收多D蛋白質，好似雞肉。碳水化合物同澱粉質都好重要ga，即係食多D飯、面包。

在運動方面，做gym的確係一個唔錯的方法，想大隻可以不斷增加操練的重量，不過瘦弱的人一定要令自己肥先好做gym，如果唔係點煉肌肉!!初學者最好有專業教練從旁指導，咁就可以減少受傷的機會，。除左做gym外，游水打波跑步都可以鍛鍊肌肉。
要大隻，你首先要明白大隻既原理，肌肉受阻力訓練，肌肉纖維就會變大，係肌肉訓練黎講又有針對肌力同肌耐力訓練，前者係力量後者係耐力，消防員體能 考試係全面肌肉考試，需要肌力黎講都有一定程度需要，好似引體上升，擔喉，掌上壓，sit-up，至於推雲梯，相對黎講高度會比較佔優，如果針對消防體能 測試而進行既訓練，一d都唔困難，你要強化胸肌，三頭肌，應付掌上壓，背肌，二頭肌，應付引體上升，下肢應付擔喉跑樓梯，腹肌應付sit-up，我唔見意 你係屋企進行訓練，你可以去gym club度，用啞鈴進行肌力提升既訓練，一般黎講一星期3次左右一個月會感到有力左~三個月都會睇到成積，再加埋適應訓練(引體上升，掌上壓，sit- up)落去重量訓練，比身體適應動作壓力，你三年多既時間一定可以pass到體能，面試就要靠你自己
Hope I can help you!

大家唔好玩針對啦

狗！